網友抵制 Chrome Material Design UI，工程師：唔滿意就用其他 Browser，舊版都唔好用！

全文：

今年9月， Google 為 Chrome 瀏覽器推出了一個全新的 Material Design UI ，並帶來了大量新功能。 Google 表示新設計旨在通過簡化的界面提高生產力，但「咸魚青菜各有所愛」，新設計並沒有獲得一致認可，而是遭到不少外國網友的抵制。

目前，在 Reddit 和 Twitter 上有不少用戶抱怨不習慣新版 UI ，而用戶對這套 UI 批評的地方主要在於，頁面標籤的可讀性不佳、以及無法對標籤頁靜音。此前， Chrome 瀏覽器的「flags」中設有切換的選項，用戶若是對新 UI 不感興趣，可以切換成舊版本。但在本月，Google 在 Chrome 71 版本中將這一選項移除了 。很多Chrome 忠實粉絲被迫降級至 Chrome 70 或者更早版本中，以便於重新返回「傳統」界面。事實上，很多人這樣做的目的是希望 Google Chrome 團隊重新引入舊的用戶界面 。

針對這種情況， Google 工程師 Peter Casting 在 Reddit 上說道：「請不要這麼做。作為 Chrome 開發者，我們真的寧願你使用其他瀏覽器，也不願你固定使用舊版本 Chrome 。這會產生非常嚴重的後果，就像選擇不接種疫苗一樣，這種選擇會影響除了你以外的其他人。」其實，用戶長期使用舊版本 Chrome 確實是存在漏洞等安全隱患，相信 Chrome 瀏覽器新版 UI 後續還會繼續完善的，所以習慣使用 Chrome 瀏覽器的用戶可以多點嘗試。

個標題你起?

原標題
Chrome工程師：如果不喜歡新UI，可用其他瀏覽器
By 東哥 - 十二月 29, 2018

針對這種情況， Google 工程師 Peter Casting 在 Reddit 上說道：「請不要這麼做。作為 Chrome 開發者，我們真的寧願你使用其他瀏覽器，也不願你固定使用舊版本 Chrome。這會產生非常嚴重的後果，就像選擇不接種疫苗一樣，這種選擇會影響除了你以外的其他人。」

標題符合內容所指

唔肯update個啲人
真係anti-vaxxer嚟

另外文中提到的 Google 工程師 Peter Casting 應該係 Peter Kasting 至啱。

Reddit: pkasting
Email: Peter Kasting <pkasting@chromium.org>

負評係for 樓主個垃圾標題與及其引用嘅垃圾網

人地個工程師係想講，寧願你用其他瀏覽器，都唔好用有安全隱憂嘅舊chrome,佢嘅出發點同語氣都係好嘅，成句嘢個重點係唔好用舊版chrome
但係個垃圾標題就引導左去：你唔鍾意chrome就過主
歪曲左個工程師嘅意思，仲好意思話係標題符合內容？
個垃圾網為左引人注目，就起埋呢啲譁眾取寵嘅標題，人地畀屎你食，樓主就照食，仲放埋上網諗住畀其他人食；我先冇你咁戇鳩

講得好！
樓豬正一食屎狗嚟

畀我就唔忍啦，即 Block

( Show Blocked User - power_off ) 完全封鎖

正評

自知之明

雖然Android 度我係用chrome, 但電腦不嬲都用Firefox

不嬲是其是、非其非

android照用firefox

windows d update 成日出事，順手抵制埋
安全起見改用 linux

Be mature, ok?
Someone loses their way, doesnt mean they are lost forever
你呢個user name我細細個就聽過架啦，喺連登、高登都成日見你開嘅post,我知你唔係啲淨係識發膠post、戇鳩當有趣嘅低質user嚟嘅

我都想用 linux
但要打機無辦法
體諒下

chrome呢d垃圾 食ram食到

firefox更新左之後已經無用過

係os 問題多d

chromeos 好正常